---
ID: 635473
post_title: 'xdocdiff: 比较 svn 库中的 Word Excel PowerPoint 以及 pdf 文件差异'
author: 南 靖男
post_date: 2008-12-15 17:40:52
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2008/12/635473
published: true
---
很难阻止用户习惯使用 doc 文档放入 svn，这个小工具 <a href="http://freemind.s57.xrea.com/xdocdiff/e/index.html">xdocdiff</a> 虽然不能进行合并，但是可以查看差异。
除了有 TortoiseSVN 的版本，还有 WinMerge 的<a href="http://freemind.s57.xrea.com/xdocdiffPlugin/en/index.html">插件</a>。
exe 安装版无需页面上提示的设置，自动安装设置来着。

   <div class="flockcredit" style="text-align: right; color: #CCC; font-size: x-small;">用 <a href="http://www.flock.com/blogged-with-flock" style="color: #999; font-weight: bold;" target="_new" title="Flock Browser">Flock 浏览器</a> 创建</div>